行動post: 7區開花

首選獅子山
次選飛鵝山

後備:
太平山
大帽山
大東山
嘉頓山
寶福山

時間: 逢禮拜六日

記得事前做足文宣，方便警方嚴正執法。

推

行山post 去體育台，唔該

聽到傳聞

有人打算係呢幾座的山頂
學英國大使館的手足

寶福山係咩事

你估下